唔想再設計香港

畫左幾個新發展區

最尾都應該係養大陸人
為咩

目的就係循序漸進將香港人同化為支那人嘅一部分

最撚on9就係我搵雞碎咁多
畫幾十幾百ha地/路
最尾收益者係大陸佬同地盤佬
每畫一筆都好似搵自己笨

你諗下仲有傀儡議會幫手撥款通過 你想停都停唔到

save低晒啲設計圖 睇美劇幾十年後啲咩炸彈火燒高智商犯就係用你啲圖光復香港